見到高登追住連登黎咬,就諗起三星追住APPLE黎咬

只有失敗既公司先會追住成功既公司黎咬, 從來唔會有成功既公司會追住失敗既公司黎咬
睇住D高登打手由遊說你返高登, 變屌9你上連登, 追撚住連登黎咬
就知高登已經氣數已盡, 逆轉勝機會不大
正式宣佈,前高登仔,即而家既連登仔革命成功